屌你叫人罷工罷一倆日有閪用咩

公會吖，組織公會長期罷工吖。
罷工之餘仲要搞春袋吖（馬場老蘭商場吖）
你屌人好嬲好嬲不如幫手推公會啦連登仔，根本大把返工撚都係孤軍作戰仲要驚畀人清算

曱甴平

⚠️群組須知⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
公海

#罷工 #三罷 #工會 #抗爭 #行業行動

而家好多網絡打手入哂黎，唔理3七21係咪都屌左先嫁啦

⚠️三罷陣線速報⚠️
香港金融業職工總會已成立（正招收會員）
香港保險㒰人職工會已成立（正招收會員）
香港資訊科技界工會已成立
影音界（籌備工會中）
香港音樂人工會
巴士司機正發起行業行動：巴士文宣及派口罩 @allbuseswithmask

⚠️常見問題⚠️
1. 幾時罷工呀？
其實罷工有好多前期準備工作，唔係定個日子就可以罷。一來要處理錢嘅問題，需要有罷工基金support，而罷工基金往往係由工會處理返自己個行業。二來要處理邊際成本嘅問題，例如成間公司得一個人罷，甚至有藍絲篤灰，老闆要炒話咁易，但如果成間公司有一半人罷工就好唔同。所以唔好再叫admin定時間，一日未搞掂上面講嘅嘢，罷工都係等收皮。

2. 咁點樣處理上述講嘅問題？
罷工好多時會有前期嘅行業行動，例如搵一日係網上call支持罷工嘅人集體dress code或者一齊戴朵花，又或者85三罷前嘅行業集會，咁你就可以由網絡延伸到real contact，知道實質你所處嘅職場有幾多係自己人，繼而組成組織，由自己working place去到隔離公司，甚至成個地區或行業。另一個方法就係工會，以成為會員嘅方式組成real contact，再用工會名義發起罷工。

3. 我可以做啲咩？
幫手reach你自己行業嘅人，或者參與成立你所屬行業嘅工會。仲有share呢個群組出去，等呢度可以凝聚到更多有意有心罷工嘅人。
成立工會程序可參照

4. 罷工基金點搞好？
目前主要有兩種聲音，一係眾籌，二係工會自己搞返自己行業嘅罷工基金。前者問題在於好難確認申請人係咪真係參與罷工定呃基金，而且如果個個行業人人都申請得，要處理極龐大嘅行政以及法律程序。相較之下，如果工會處理自身罷工基金可以免卻基金被濫用嘅問題，因為要會員先可以申請。當然，基金仍然需要好多討論。

5. 呢個群組有咩用？
再次強調每個行業嘅組織、籌備工會或者工業行動要返返去自己個行業嗰度傾。但正因為行業太多，每個情況都唔同，所以呢個群組可以俾大家互通消息，最快知道各個行業嘅情況。同埋俾有心搞三罷嘅人可以係度集中討論。

⚠️現設以下分台⚠️
三罷文宣小組
罷工基金討論台
行業及工會聯絡

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
公海
(必讀)群組須知及group list

推

⚠️本頻道提供以下資訊/抵制TVB方法:

1️⃣ #每日任務 👈🏻
每日精選TVB廣告商的FB供大家洗版
2️⃣ #活動狙擊 👈🏻
公佈TVB活動詳情並號召網民狙擊
3️⃣ #實時位置 👈🏻
實時報導TVB記者位置予手足
分支頻道: @nomoretvb
4️⃣ #特別任務 👈🏻
發放特別任務予網民齊齊狙擊TVB

👁TVB廣告商抵制名單:

TG頻道: @Sayno2tvb
FB:

⚠️Group list 1⚠️

公務員/公職人員
Channel:
Group:

金融業 銀行業
Channel:
Group:
香港金融業職工總會:

社福界
Channel:
Group:

保險
Channel:
香港保險㒰人職工會:

資訊科技
Channel:
Group:
香港資訊科技界工會

零售
Group 1:
Group 2:

醫護人員聯繫組

會計

運輸物流

建築及工程

建築師

⚠️Group list 2⚠️

教育界
Channel:
Group:

酒店業
Channel:
Group:

航空業

旅遊

物業管理

法律

藝術及文化

電訊業

市場營銷

美容化妝

⚠️Group list 3⚠️

巴士車長 @allbuseswithmask

地鐵

飲食界

救生員

康樂及體育界

地產界

廣告界

文職人

影音製作

設計界 請聯絡 @freeedwardleung

音樂界 請聯絡 @musicunion01

檢測及認證業

入Group唔好自爆，畀多啲資訊大家。
有咩等工會雛形出咗嚟先

留意下有關資料，同行信得過嘅同事人傳人好快傳到開去

［行動］V煞：永生難忘的11月5日。新模式行動 V is all of us終極整合！！

(文宣) Sogo 感謝日又黎喇！